有冇人可以教下我點做

講返啲背景先：
Year1 仔
冇 ocamp 唔係八大冇hall
入咗一科12個人有11個係女仔

讀咗6年和尚男校

有冇人可以教下我點樣令到氣氛唔尷尬

救下我

大飛去泰國走轉